有冇九龍區又平又好既洗牙介紹？？？？？？？？？？？？？？？

如題

又要平又要好

灣仔就有

幾錢嫁where ga

九龍樂善堂

土瓜灣仁濟啱唔啱

$290

修頓附近

poly

ok wor 有冇detail

上網book唔到

打電話 好抵 80一次 利申 月頭洗完 ok 的

要等幾耐

半個月倒，但counter 班姐姐成日唔聽電話，要瘋狂打

咁抵
Tel pls

但現在有poly個喎？仲需唔需要？
我今日去去完話你知ok唔ok，
同埋如果你仲要電話的話

要呀!

我想知灣仔嗰間呀
你今日去整 你係幾時BOOK定架

要學生先有嫁

你book左幾耐

聽fd 講得ft student同staff 有

Pt student 果班好似冇

上星期陪呀娘去順便問，
就book到今日！

求地址/聯絡方法